【撻訂潮】上源驚現7連撻 殺定244.8萬

樓市大吹淡風，新盤市場更驚現小規模撻定潮。萬科(香港)屯門掃管芴新盤上源，最新錄得7宗連環撻定，連同早前2伙撻定，項目本月累積撻定個案增至9伙，最新7伙，涉及總成交價4,897萬元，殺定金額料約244.8萬元。

萬科本月1日國慶日首輪開賣上源347伙，首日全數單位沽清，惟該批單位先錄2宗撻定，隨著進行第二輪銷售，今日再增7宗撻定個案。

活下去

剛需呢

技術調整

萬科樓唔計啦

屯門一向唔計

渣ga，比人chok兩下又落翻車

年輕人，究竟係咩野驅使你買完咁抵買嘅野跟手又唔要呀？
係愛丫定係責任呀？

總之唔計

地慘商冇本生利

其實想知撻定主要咩原因？

D人諗諗下果度唔好住姐。唔計

深山樓唔計

買樓首要睇地區同交通 呢個市況買呢個位 仲要樓花 係咪整蠱自己

347 伙得9 個
好少姐 都無3%

正 賠訂殺晒

aa唔係話好好賣

咁遠唔計

鬼地方 荒山野嶺 狗先住

唔夠信心呀！

殺訂又賺

臨約有無得追差價？

龍心有無份撻